香港人真係散水先開心

屌你老母星期日原來會散水

六九上街 六十上班

super!

一到終點拿拿林升級啦
係到曬時間

民陣收咗錢